我立志要成為清泉

冇朋友好可憐

哦

傻豬 冇朋友嗰啲唔係叫清泉 係叫毒撚呀